［解說］四月將逝，重溫《四月是你的謊言》

先講聲抱歉，某程度上係呃咗你地入黎
《四月是你的謊言》係我好喜歡嘅作品，所以就想分享一下呢個作品。
如果有興趣希望各位可以抽空去睇
各位看倌無論喜歡或者唔喜歡，都希望你地可以留言俾d意見

「在心情低落時，用手托腮就好了，手會很高興自己能發揮作用。」

輕推

orange好聽

末期中二病機心女灑狗血過氣番

推

G持

其實唔係呃 套嘢真係好

好睇

唯獨係呢套睇完一路都無法釋懷

沒有你的四月

きらめき
orange

same

佢成套OST都幾好聽

劇情+歌 冇得輸

友人ABCDE去晒邊